繼北京後，深圳亦傳驅趕「低端人口」

來自網絡截圖，似乎深圳都開始了

從來未試過咁支持中國

屌你老母陣間清黎香港呀

幾時到香港呀
好期待呀
一車車窮撚廢青運返上去

其實共產黨仲可以用個名黎扮野

無產階級專政變專無產階級政

所以咪話連登仔眼光幾短淺

幾低質

共產黨叫呢啲做Lumpenproletariat, 具有反動性

趕落黎香港

又係時候高舉毛澤東思想

中國特色階級主義=共產

想收地唔使錢咁迫同嚇人走

中國共產黨

想趕走班外省老? 好玩 想深圳玩左咁耐嘅同化(普通話)殖民一下清袋?

遲下到香港

估唔到有生之年居然可以見識真正既法西斯

香港驅趕低端人口

其實老毛都算係個好人

咁咪連土生土長都趕走咪囉on9

唔好趕來香港就得

佢想趕返d人口入內陸

香港班官有政治觸覺應該好跟隨

寫幾句就係好人？
觀其行，聽其言

不過毛魔講中哂…………相反

有錢咪無事…整理市容呀

未必啦

之前神棍講 過話會有禁海令
今次好大機係試點

支那文化一直都係噉
寫嘅嘢係藝術品
有觀看價值
只冇觀看價值

一日有個咁嘅政權
人民都唔會安居樂業

講果但同屌果個都係連登仔，你一碌鳩打沉又有幾高質

香港應該跟隊，驅趕低端蝗同奶共份子離境

老老實實本地又點清呢

佢想清,自然可以用同一個理由去做其他人,

共產黨依家咁樣趕得班外省人,之後可能又用同樣理由趕其他人走,睇幾時到姐

神棍宜家幾亢奮

我都亢奮啦

充滿中國特式嘅社會主義
社會分層仲誇過資本主義
不過都符合老共精神：解決制造問題嘅人

小心d清埋你呀

其實成件事好恐怖
明明共產黨係靠“低端”起家嘅

所以咪唔俾人有樣學樣囉

幾時到香港掃垃圾

神棍係咪响膠登？

Twitter"變態香蕉"

其實係收地起樓定係點
好明顯係有交租都唔住得咁

狗咬狗

第2次反右

快來香港，快點

深圳成曬形啦，趕走小小，你估會變返粵語區咩

其實 中國特式更資本主義

唔會啦 佢地要洗埋粤語

低端呢term.... 好似香港無乜點聽過....

低端就聽過 兩個詞加埋就可能話條友cheap囉

21世紀上山下鄉運動

係中國

欲加之罪，何患無辭

第時咪可以大大聲屌d大陸人廢柴先要落黎

自取滅亡，加速亡黨

唔怪得少左五毛

共產黨驅逐無產階級
矛盾大對決

this is chi na

會唔會走過黎香港

共產黨一早名存實亡
講右連登仔冇一個右得過共產黨

邊個係神棍

趕走晒，邊到有人掃街
留d好wor

其實佢想搞乜 ? 驚恐襲 ?

逼啲「低端人口」去集中營再一過滅口 好似當年猶太人咁

所以一個人無批判性及知識係幾咁悲哀呢
明明就可以集合埋一齊反抗，就畀共匪打散同埋民眾鬥民眾
1949年後大飢荒人食人共匪責無旁貸，但係無知都有責任
如果當初各地集合埋一齊反抗，高舉廣西獨立、上海獨立
我諗情怳唔會咁慘烈

共賊今次咁膽咁做
相信有統計過呢班低收入人士
人數只佔總人口好少部分
且同埋佢地互相冇乜交集(來自唔同省份)

可憐人必有可恨處

#乞衣 #斷手斷腳 #殘缺 #假和尚

A. 上山下鄉2.0
B. 趕人入內陸，禁海令，鎖國
C. Why not both

講起呢樣，前排睇到話支那禁燒煤取暖，一定要用天然氣
但係鄉村乜乜柒柒哪有管道拎到天然氣咩
而且天然氣咁撚貴，農村人口邊撚到買得起
結果，依家聽聞北方好多地方都捱緊凍
呢個時候再趕班外省人返去

走哂落黎就仆街

某建制派人：
大家都係中國人
應該要包容

Well said Xavi

幾時趕走班成日上支那嘅低端港燦？

共產黨自己都趕𡁵喇,仲會收你啲人？

一車車送去香港

睇下幾時到香港

低端人口優先獲得單程證就仆街

遲下香港就大把非法居留
反正大陸落香港0成本有張回鄉證就得

其實係時候傳播分裂信息入大陸，等佢分裂

德政

支持啦，支那而家人口老化咁多人

香港跟唔跟？

深圳好少本地人，要趕都係趕啲基層人士

最後全中國嘅「低端人口」嚟哂香港

點跟？趕走啲有香港身份證嘅新移民？邊個俾權你咁做？鳩叫就得？

香港有關口，新移民都要單程證，你以為單程證咁易申請啊？

香港快d跟
如果唔係會被邊沿化

政治任務有幾難 單程證大陸批架

落來香港攞綜緩叫唔叫政治任務？咁一年有成三萬幾個特工落搞啲香港人？來得做新移民大部分都係依親居留咖啦，係啲香港人番大陸娶老婆再申請啲大陸人落來

中共自製炸彈

如果佢地聯合反共慘黨 香港跟唔跟好

街道執法隊 = 納粹衝鋒隊

香港都應該驅趕低端人口啦，各種蝗

香港嘅低端人口係崇英戀殖嘅真香港人

學黃子華話齋 想做低失業率 就做低失業嘅人
中共依家就做低貧窮人口

唔出聲 唔反抗等死

Literally 滅貧
張建宗學嘢啦

亲，怕咩，可以嚟香港嘛

如果呢個時候有謠言要清外省軍人

趕外省人多？

香港班弱智官肯定R緊頭點跟機好

支那版水晶之夜
人地納粹都叫手指咬出
支狗果然內鬥內行，青出於籃

香港

係咪妓寨清咋
深圳邊有人口係高端

全中國排華

掃蝗

hk when start?

炸咗支聯辦佢

香港已經畀妖魔做緊啦！

不過用唔同嘅理由及方法，無支那噉難睇！

清曬入連登啦

支那低端人口來晒香港！

其實係全國各省玩獨立，可以精彩過 Soviet union collapse

建設小康社會捷徑
人均GDP超英趕美不是夢

深圳廣州呢d都幾多阿差同黑鬼

呢班人會點？

唔會點搞呢班人
就算趕走都會禮貌請走
中共唔會想得罪阿非拉一帶一路國家

香港幾時跟佢老母閪
清哂啲廢老南亞狗

呢班人聚埋一齊會係股強大反共力量，習近平逼狗跳牆遲早催生出新一個毛澤東

呢班人都冇乜點受過教育,又點會識呢啲嘢

香港都要驅一驅d低收入人口，國際超一線大都會係唔需要貧窮線下面果100萬人

下一步要趕收入中位數以下果D，到時香港人口應該得番三百萬左右

內地派系鬥爭劇烈，只要反習嗰班權貴煽動下就得

出唔出到一個葉利欽都成問題,依家習種玩撚曬

被清除

滅亡時會大舉入侵

大躍進2017

好難講，或者有啲低調到反習都無人知嘅大老虎暗中煽動

宜加係奶共份子掌權

重好撚多圍攻緊

一炮過送成億人黎香港，咁仲唔融合？

如果中共殺返幾億窮人，係對人類文明一大貢獻